有冇人而家係機場等緊早機

好悶 但係訓唔著

飛邊

香港

快D返

東京?

仲有幾個鐘喎

訓緊機場

仁川

岩岩先搭巴士去機場